正妹再挑戰清真寺野外露出 全裸滾地毯不怕被逮 大圖

美國一名女子帕本(Marisa Papen)，不斷挑戰各國文化與法律極限，堅持她的「超自然生活」。這一次她又再度做出「創舉」，前進土耳其伊斯坦堡，竟然直接在清真寺大膽野外露出，讓眾人看見她的下體恥毛，甚至拍攝一系列全裸滾地毯的照片。但帕本說，她不怕因此被逮捕。
據英國《每日星報》報導，這次帕本前進聖索菲亞大教堂(Hagia Sophia)進行野外露出拍攝，聖索菲亞大教堂是伊斯坦堡著名的地標，也是重要的歷史建築物，已經有1500年的歷史。這次帕本不畏人來人往的信徒與遊客，就直接在聖索菲亞大教堂外的一處角落，當眾野外露出。此外，帕本也拍攝一系列「全裸滾地毯」的照片，只見帕本依舊不遮點，直接裸體張腿拍攝。
帕本的信念就是「把衣服脫了，挑戰宗教專制」。她說，現在許多人受到政府或宗教的心靈禁錮，因此她強調自然裸體，就是希望帶領人們能從中獲得自由與解放。雖然帕本去年到埃及老寺廟全裸，遭到逮捕並坐牢，但她仍無所畏懼，陸續在以色列哭牆附近的地點全裸露點曬日頭，甚至下體夾住懸掛以色列國旗的旗桿攀爬。

個樣同身材

去左強姦大國未？

身體自主

草地滾傳球